野佬寫左首歌俾大家 香港人 一個都不能少！！

我唔想再見到有手足為左呢個垃圾政府而了段自己嘅生命
咁樣好唔值得
我地香港人一齊講過好多
等到勝利嗰日 我地相約喺煲底
除低口罩 望下身邊各位手足嘅面孔 相擁而哭

所以我地一個都唔可以少阿 你走左 到左勝利嗰日 我地仲點樣攬住一齊喊阿

野佬 - 一個都不能少

五大訴求 缺一不可！
一定要釋放義仕！
唔可以放棄任何一位手足！

既然唔係戰略post 我只係推一下
為大家打打氣

野佬 野仔都聽左好多年 多謝佢地
希望多d人可以欣賞佢地